有冇人坐得好近，但用好撚大個MON

只是27" ，fullscreen 打機用落有D難受

坐遠D

我張枱得50cm深，買完27吋都未玩過full screen

張枱得52cm深
用34" curved mon

55寸電視機

縮細個實際顯示面積得唔得

張枱50深 32寸曲面

32寸mon mon 同眼距離66cm

希望廠商出多D 24-25 4K MON

60cm 深34吋ultrawide

廠商目標國際市場
香港市場細 有d土地問題邊會理你

太大睇唔哂

27吋
距離30CM-50CM 睇下哄到幾埋

諗緊買個牆身arm掛係牆度再推開張枱做80cm

枱深問題姐
我32吋都睇得晒
仲想換大d

坐遠D會睇唔清

好清喎
32吋4k

枱深70 一隻32+一部40 4K 電視

會射籬眼

自細慣左一般MＯＮ， 畫面剩係視野既中間，
轉大ＭＯＮ個視野既邊際都係畫面一部份， 視野邊際既部份都會郁埋一份，我就會覺得唔舒服

你地會唔會？

+1, 感覺38吋更合適

24吋Mon
檯80cm深
有時d字太細要烏前個身，不過張檯會頂肚
諗緊好唔好轉27吋定32吋Mon

80cm 32吋 最好好似要1米 唔算好近 定用唔哂個MON

咁細個mon, 4 k 2k 都分別唔大啦

用緊27 4k
上網縮個window去左邊或右邊
打機坐後少少